聽日去美領館集氣祝福當勞侵

話哂雜種兩公狗都有畏問trump
咁去美領祝福下一定冇問題架啦

係咪

你自己一個去咪冇野